太古城中心傷人案 ５人仍留院行兇者由危殆轉嚴重

太古城中心外周日(3日)晚發生持刀傷人血案，包括行兇男子在內共5人受傷，其中民主黨區議員趙家賢更被咬甩左耳，昨日已完成接駁手術。據悉48歲行兇者患有精神病紀錄和有暴力傾向，曾刀桶太太。至今早多名傷者仍然在東區醫院留醫。

周日晚發生的斬人事件中，48歲行兇者居於太古城，現已被警方拘捕，目前在醫院留院，情況已由危殆轉為嚴重。其中一名被斬傷的37歲姓溫男子，情況仍危殆，其妻子及一名男子就情況嚴重，另1名男子穩定。

今早仍有警員在病房外駐守，而大約10時許，昨日完成左耳接駁手術左耳接駁手術的趙家賢，由兩名醫護人員推出耳鼻喉外科病房到X光部門接受檢查，他頭部包住紗布，未有發言。

趙家賢是太古城西選舉參選人，同區參選人還有經民聯的丁煌。

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！